講個笑話畀大家聽

阿仙奴

呢個次次聽完都想笑

何仙姑